有邊間證券行買到個股期貨

唔使比牛熊食價 又唔怕打巴🤬

好似冇乜成交

咁d 發行商 點對沖

致富

玩下囉 speard都輸死

單邊個時 mark到勁闊

thx bro
知唔知ib有冇

冇用ib唔知
致富官網有list你可以睇睇有冇你想要嘅股

乜原來期權只係同一間證券行內既客互相trade既咩？

冇成交，spread大到仆街，未玩先輸

係有spread
但你俾好少margin就買到一手正股
當利息囉
我自己有時option霸哂margin都會買個股期貨
有spread但都會有高低水
計哂個息有時好低

呢d問題都要開post問

一通有得trade

個股期貨以前真係冇莊冇成交
最多得700, 2318, 939幾隻有得trade吓
但近呢一年半載，有莊積極做返
一線尾嘅如27, 3690, 2382 都有得trade
大概廿隻咁上下

個股期貨好處
1. 做short易，唔使借股
2. fee平，唔使印花稅
3. spread = 正股2-3格，可接受

得大藍籌有得玩
成交量低結果仲衰過玩期指

d 發行商 真同你對賭？😨😨😨😨😨

謝ching資訊
咁牛熊好似仲好過個股期貨🧐
隨左冇得追貨

遠價牛=放多左保證金
財務費用唔渣到期就唔使比
spread當 借錢利息
自動平個倉 冇裂口風險

各有優劣
正如hsi牛熊同期指都各有捧場客
但有啲正股如2018而家冇得出新嘅牛熊，但期貨仍算活躍

我自己就兩者都有trade

2018好鬼
個日低開入左d 38牛

但連登成日吹奏future 踩牛熊

用開富途冇得玩😂

個股期貨 要比過夜費

通渠嗰間最齋，但會溶斷

但點計都公平過牛熊、窩輪

其次公平係期權，但時間值、行使價同 IV handle 得唔好，都係輸多贏少

與其係咁，老散做期貨會舒服啲

Ib有。大股成交唔算好低
不過ib孖展戶口本身都係俾好少按金。息低。其實做正股都唔大分別